歷史上有無好名既空軍機師?

Push

John Moffat?

紅男爵 一戰德軍皇牌機師

Major Tom

Luke Skywalker